大叔的愛 (5)

入黎繼續屌編劇老母

組團寄

屌爆佢全家

屌！！！！！！！！！
最好Bluray出個扑野特典呀屌你老母臭閪
唔係我唔撚收貨呀！！！！！！！屌！！！！！！！！！！！！！！！！！

真正屌爆POST

最後係好甜 但之前個啲好似白做咁

你個名

心情平復唔到好撚嬲阿屌編劇老母

輕輕鬆鬆睇唔錯。不過我覺得sp版比較好睇。

今集阿婆暈倒真係晒撚晒D時間
要講春田田遲大到可以好多理由寫啫
呢個位真係好差!!!!!!

其實春田老母果個結都冇交代
點解同部長結婚唔使同老母講
maki 擔心既野最後都係冇解決

最後果下係敷衍你班腐女咋

我心臟有D負荷唔到....睇到個人唔係好舒服

咪撚7係，on 7 9

痴撚線成世人真係未試過講足成集粗口

準備錄低最尾啲糖loop住先 否則今晚會嬲到訓唔到

個編劇真係倒鳩自己米
想呀春田醒洗唔撚洗去到結婚
以為好好笑？？？？？
唔撚好笑呀！！！！！！！！！！！！！！！！！

屌最後Kiss都唔比我睇 佢隻Bluray唔會有人買嫁啦 屌

睇到呢到我以為自己睇緊cctvb

個FD改比我 佢簡直係食字鬼才

d飢渴架好受落
點解會咁

有冇識日文巴絲去Twitter反映下
真係亂咁嚟依集

強烈同感

我諗我呢世人應該都唔會唔記得呢套劇
已經唔知點樣吐槽好...媽呀

部長派表示
準備寄刀片

部長無人要，咁我可唔可以要部長

痴撚線
但佢又滿足唔晒呀
最後個黑左係咩事先
做戲都做足D呀
俾多果一秒我要死咁
唔夠時間咁之前咪撚咁多廢話啦
又要等阿婆個仔來醫院!!!!
cut撚左佢啦啦!!!!!!!!!!!

最後重要slow motion擦身而過，真係當觀眾on9

成1600蚊港紙買個垃圾tbb結局

好撚辛苦 最on9係D架妹仲覺得好好睇
痴撚線嫁！！！！！！！！！！！！！！

雖然好嬲
只有不斷回味maki

屌，愈講愈嬲

認同

Btw 唔好咁嬲，傷身

大小姐仲好睇好多呀屌！！！！

成套野睇蝶子同mk仔條線仲好睇

我要比Maki推倒先順得返條氣

嘥哂成集，前面有好多多餘野
求婚果度，想表達春田唔識拒絕人，都唔洗咁大龍鳳
我唔信圍觀既人會咁公開支持hehe

可唔可以出返集sp 派下糖

大小姐對送水輝一心一意，不知幾好睇

最後嗌名果度甜到漏油

有醫生睇住就走喇
留底把撚咩
又唔撚係幫手急救

其實同居唔怪佢，都可求婚，都可應承

但駛唔駛跳舞先，駛唔駛去到禮堂先後悔，駛唔駛擺個呀婆玩錯過

根本d哂時間既鋪排就係冇意義，如果佢單純為左玩個預告plot twist，個犧牲真係太大

佢地真係好撚無要求
因為自己都有追日星
就算幾差的事佢地都可以多謝一大輪
唔知點解咁易說服到

因為春田得唯一呢個優點
成個人根本係垃圾

係，好有愛
開套mk仔的愛得唔得

扑野特典😂😂😂😂

屌啦第七集一開波到一齊返前個段都唔知點撚樣

求婚個度話唔想拒絕都明 但之後咁多人點醒佢 係要結婚就嚟醒 好似發完夢咁

お帰り

而家愛回家最好睇係呢條線

完全唔知講咩好
跳舞果陣完全係做乜鳩
成句得個快字中間個一年無意思

痴撚線，最嬲係主任放左水話牧重鍾意佢佢先想番去牧身邊囉
如果唔係呢條仆街呢世都唔會做主動

四十分鐘屎先換嚟一分鐘糖

所以春田同居一年到求婚結婚都覺得冇問題，係要到最後kiss先醒覺自己仲鍾意maki？

各位牧春太太

我覺得我要用FakeApp整套牧春GV我先平復到心情
好撚嬲

編劇小心D行路

屌啦書都冇心情溫

成集部長同maki都慘到仆街
班編劇諗唔到點寫
都唔撚好參考tbb喇

大小姐又專一又浪漫又肯為愛奉獻
屌打蠢田創一呢條仆街仔

仲係講到要錫部長果下先醒覺
屌佢老母!!!!!
著禮服果下己經要醒啦
佢唔好洞房先來走佬!!!!!!!!!
on撚9!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

變GV

我聽唔明日本
唔知佢地講咩都屌屌聲

而且部長話就算你假意錫我我都唔會開心
屌，之前春田同佢同居咪又係一直假意

佢唔需要小心啲行路
佢屋企都唔撚洗返

不倫食堂都拍咗4集
同maki最少都拍4集GV啦

第六集頭三十五分鐘
加第七集最後五分鐘當一集算

我都覺得部長好嘔心
最尾仲要成班人衝過去攬佢

如果硬要比難關佢地 其實可以係交代返兩家人慢慢接受 小千條線等等 同部長結婚呢下真係唔知想點

各位巴絲睇怕今晚都唔洗訓
聽日出左字幕相信更多人入黎屌鬼

其實偶像Fans會係咁
姐係我明白鐘意偶像既心情
如果有人係田中圭Fans或者係Kento Fans睇呢套野 個心係一定會滿足
因為佢地個目的唔係個劇情

但作為一個腐女
我屌撚晒編劇老母

所以我都唔明D腐架妹點解可以咁易滿足
明明佢地國家有咁多高質既BL漫
點解可以咁既劇情都接受

DONT KNOW DO WHAT

見到部長老婆
一聽到部長話俾人飛
9秒9攬住佢真係覺得蝶子好好呀

我自己用FakeApp key！屌！

都唔知咩logic黎
假意同居可以，假意結婚都可以，淨係假意kiss唔得

我諗我會嬲到訓唔到
成世人未講過咁多粗口

講返d開心野
如果唔係就釋懷唔到

表白個幕kento個表情轉變
真係好似芝娃娃呀！！！！

你明唔明真係好撚嬲

我肯定我訓唔到，已經激動到涼都唔想沖

不斷loop最後互推平伏心情

個編劇真係。。。
好唔掂，完成浪費晒之前所有野
當知道原來好多經典劇情都係田中圭同林遣都即慶表演，都估到原本個故仔有幾爛春田依個角色有幾差

8集Okay？
最好電影拍扑野
大銀幕4DX睇佢地扑野
射果下仲要D凳噴水 hehe

又無講到最後maki做咩拖喼走 趕收工咁

點解最後一集
唔直接拍牧同春田去求春田老母俾佢哋一齊
之後ok了咪拍下搞結婚啲野
結婚都搞撚完咪拍佢咪兩個瘋狂扑野完算囉
係都要喂人食屎食撚完屎再食糖

根本好似"我搶咗春田一年 玩夠喇還返比你啦maki"咁撚樣
真係好撚嘔心

kento做得好好呀
田中圭最後表白果到誇左少少

我只會承認第一至六集同第七集最後十分鐘係大叔的愛 由同居到逃婚個半粒鐘可當係第二套tbb劇

部長話佢請長假去旅行嘛
on99，周街拖住個喼行

好撚嬲...搞到牧咁慘
要人同佢搞pre wedding聚會 牧個慘慘樣，好心痛
又話變番前輩同後輩關係，但到最後過左一年先放唔低牧咀你既回憶

又會次次比佢搵到

佢個樣眼紅紅
睇到勁心痛

係
套劇根本係靠演員去撐住
咁撚垃圾真係前所未有

maki放大假春田又會唔知
係咪同事來架

正常人會搭車去機場 佢選擇左行去

咪係
成集都搵戲黎做

會唔會誇張咗少少

我鍾意

爛劇難為了好演員

雖然有kento、田中圭同部長嘅演技搭救，但依然改變唔到最尾呢集爛尾嘅事實

我覺得我越講越嬲
越嬲就越瞓唔著

同行路上廣州同一理論

只靠劇本真係食得屎
垃撚圾

你好撚痴線

回望過去等待今日10:15pm既心情...真係好on9
不過都唔夠春田咁on9

點解會臨尾一集先變tvb
雖然我好中意Maki
但佢點會咁啱拖住個gip出現啊痴線
當觀眾傻架咩

乜原來係咁
多謝圭圭同Kento

岩岩等開始我直頭緊張到少少作嘔
而家係嬲到嘔

同埋好彩田中圭同遣都自己加咗啲sweet sweet情節
如果唔係成套劇180度大轉彎仲難睇

仲要咁岩春田一搵就搵到maki

想睇佢地繼續合作

Sorly 太嬲
仲要買左本牧春同人 而家好想唔要

係
有時間可以追下前幾個post
有講好多即興位/sweet位都係佢地2個發揮同比意見

咪係
無佢兩個chemistry carry個結局咁樣食得屎啦

唉我明
覺得好似俾人背叛左咁

最後的灰姑娘都係咁撚樣

好撚嬲 真係演員都救唔到個爛劇本
個編劇仲成日係Twitter刷存在感 屌 套戲hit關你撚事咩垃圾
係田中同kento即興咋

幾時有得睇重播 頭先lag得濟放棄左

係囉電話已經完全無作用
搵戲嚟做嘅

第7集寫到咁差
佢地2個點補救都冇用

等我仲以為套野係資深腐女寫
唉

可唔可以搵個老師去幫佢地編劇 我受夠了

冇左Kento同圭圭 呢套垃圾真係摺柒啦

簡直同絲打你個名一樣
btw好希望佢地可以再合作拍劇

唔睇好過啦

對於呢個結局我想講

on l 9，2018年重可以有呢d垃圾誤會

當第6集踢左春田果度完就得架喇

真是不得了啊

有諗過因為呢套野買Bluray
追晒所有野

而家只想收皮

希望D太太既同人可以治癒到各大牧春太太心靈
希望套電影唔好再分開佢地 拍成套婚後生活 唔該晒

屌
前日定琴日出咗個寫劇本條友嘅訪問
個title就係佢話"當初唔係好知BL係咩黎"
我心諗我屌你老母咩

係
果到起根本可以無縫接落7話最後五分鐘
當佢咁完就算

成集最好睇就係呢一幕

其實求婚個段好似做緊馬嬲戲
不如拎D時間講下春田媽點接受個仔係GAY仲好

仲有春田田追牧,牧仲話春田田同佢唔會有幸福
咁之前約春田田做乜9呢?自打嘴巴

前面D劇情垃圾到唔想講
係得最後5分鐘睇得

唔知可以學 唔係寫到咁
就算當Maki同春田係男女故事
都唔會寫到咁啦 其實同Gay BL故冇關係
阿婆仆街真係差撚過TVB
痴線

唉
如果真係出sp / 電影，可唔可以轉人寫過個故仔

おかえり

我寧願啲爸爸媽媽殺出嚟話你再唔分手我同你斷絕關係
阿婆暈左呢啲咩嚟架

德尾浩司我屌你老味
嬲到訓唔著 點解逢星期六晚都係追野追到嬲訓唔著架

如果係一般愛情故事，咁春田簡直係宇宙級仆街閪女人
去到臨結婚先悔婚，走去追個ex
真係未撚死過

未睇第七集，
睇完你哋啲post，突然唔想買套碟

我本身唔係腐女，
kiss戲對我嚟講係額外嘢，
但個劇本寫到咁唔合理，
就算你叫佢兩個打十個十分鐘嘅車輪咁又點
我想睇幾個人之間嘅感情同相處呀
而家變到好似賣幾個尺度大啲嘅畫面咁

唔好再比我見到係呢條友寫

如果係老豆母戲份會合情合理好多囉
起碼真係佢地兩個一同面對既難

仲要話留或左電話
Dllm而家2028年
無帶電話識問人借喇
On99坐係醫院把撚咩

唔好買啦
編劇擺明當你on9

岩
根本個故就寫得差
Kiss呀扑野呀都要有好既背景襯托先會好睇 先會覺得甜

浪費晒40分鐘
可唔可以醒少少呀個編劇

唔好買，我都唔係腐女
有啲要求既人都會睇到好撚嬲

我寧願睇maki老豆又出場拍枱
唔俾佢地結婚好過
起碼有d關係呀！
而家個阿婆係邊位呀？

擺明cap 9人水啦痴撚線
我連line sticker都要諗下買唔買呀屌佢老母

第7集咁遲先拍
凝住係因為出咗個預告後，估唔到網上個反彈太瘋狂，先急急腳改劇情，但而家又改唔掂

唔好同我講佢根本背唔到Maki電話

其實之前個幾集寫得唔差
寫到男男同男女戀愛根本冇分別
同埋鍾意直仔既痛苦既msg

但呢集同上集後半part
編劇我屌你老母

春田係公司網站介紹唔應該特徵係太好人
應該係寫弱能人士

係囉明明maki嘅放手係要成就春田媽媽想抱孫嘅願望
個編劇為左draw attention寫咁多戲份畀部長
我係maki一定鬧爆部長啦

擺明係架
唔想得罪牧春fans呀嘛
但而家係犧牲咗啲演員囉屌

由呢度開始睇算

不倫食堂有田中圭同女人扑野既鏡頭
大家可以將Maki代入個女仔到

好嬲呀
究竟有冇方法俾佢地知個結局寫到好爛亂咁嚟
完全係靠d演員救叔成套劇

原來得2分半鐘係睇得 哈

FakeApp! FakeApp!

Agger

浪費晒演員d心血

我睇完之後一路呆撚左係度
咁就過左一個鐘

台灣日本睇完都high爆
佢地係唔係食屎大

睇唔到直播，但最後都係忍唔住click咗入來.....

我後悔了 好似睇咗啲唔應該睇嘅野

俾番第六集報嘅期待同幻想我呀

真係極級浪費左爸爸媽媽個角色同埋conflict位
明明頭果啲都好睇點會無啦啦撻Q

而家個結局衰過se

邊度睇台灣反應 好想屌埋佢地老母

有冇諗過可能本身根本冇最後2分鐘
係臨急臨忙拍告白呀佢地嘴呀又盛
哈哈

可能本身係真係同大叔一齊

係咪覺得咁樣寫會好笑D？真係理解唔撚到

加多後尾KISS比多2分鐘佢

Fb

邊個page 睇睇先

你們是不是腦袋裝屎？哪裡他媽的好看了？

劇情已經嬲到無野好講

Maki個幸福樣不得了

加埋呢1分半

大叔的愛搖滾區

我都覺得係
我而家咁嬲，係因為覺得浪費晒成套劇同咁多位演員嘅心血，由天堂跌返落地面咁，好撚心痛

都唔知係香港人要求太高但係佢地個腦裝屎先真

Private

直播睇到呢葡係開心嘅
但果陣已經覺得嬲到彌補唔返

佢真係好好戲
春田推開佢
佢樣有細微無奈

唔係

屌 淨係講剪接啊 剪到碎濕濕咁唔撚係咁都收貨啊

千珠仲要食洋腸

原本仲諗住有咩苦衷/計謀先會有場結婚戲，
點知又係春田條友舉旗不定，
佢憑咩得到咁多人嘅愛仲有happy ending
佢身邊好多人都值得有更好，至少部長一定係先，
就算我支持牧都覺得佢好撚慘呀
撚到去結婚

港台友好

PTT D人正常好多

沖個凍水涼定定驚先

佢地講得啱
以後多支持d演員會冇咁嬲

唉嬲到好攰

出字幕狂loop最後五分鐘就夠

我以家成個腦都係做咩鳩諗唔到野
等字幕出再反多次枱

Agger Kento 圭圭

我係有少少感應唔到囉
因為嬲得滯
我認我反應遲鈍

我都係 嬲到眼光光

啱先手賤去左編劇twitter睇 見到啲滿意反應真係

其實相比之下
Kento做戲好過田中圭
個人覺得

最無奈就係千珠同maki互相以為大家會同春田拍拖
一個屈尾十變左同部長同居
跟住又要飛起埋部長搵maki
做乜要搞到春田變左衰人

不過真心嘅
多謝呢套劇令我認識咗林遣都同田中圭呢2個演員
尤其係遣都

成功關條撚屌咩事

本來唔識kento 而家可以做迷妹

我成日凝住日本人講嘅都唔係真心說話

其實田中圭同Kento都算係靠呢套野紅左
都叫好事既

嬲到仲未去沖涼

有無人識日文去屌下個編劇

唔係呢條友搞到個劇本最尾咁，我相信應該會有更多滿意嘅反應囉

可能2ch睇D反應會好D

一個kento救全劇

佢做戲好細膩
好多小動作同眼神都識講嘢咁

眼神真係殺死人

有冇邊個巴絲識
當然要用理性咁講，唔好咩想佢麗呀，咩寄都片呀

佢d眼神好正
對眼識講野

未睇套野之前覺得Kento完全唔靚仔
但睇完發現佢演技好好果D 就完全沈淪左
同埋真係太可愛

未睇最終話
想問最尾Rio點？

部長

食洋腸

起碼唔好比佢咁得戚

好多時佢唔講野
微細表情已交到戲

頂
嬲到字都打錯
有冇邊個巴絲識
當然要用理性咁講，唔好咩想佢死呀，咩寄刀片呀

不如大家夾手夾腳打左篇野 (中文) 先，再翻譯

翻睇返之前d集數
都會特登留意下佢d表情，眼神同姿勢動作

呢個真
同埋主任都做得好足
例如春田講緊野佢會望一望春田
好似偷聽緊咁

今集好悶，春田田同部長冇乜火花，但偏偏最多編幅，其實想Kento多啲出場，我覺得劇情集中講牧春的話收視會高啲，可能開劇原意係用部長去搞笑，但一路發展落黎觀眾轉左用純愛劇角度去睇，已經冇部長咩事，牧春先係主角，但制作方好似未搞清狀況。

Kento 啲眼神

聽到把聲都覺辛苦

正正就係咁。
其實用部長都唔係問題，係劇情太誇張離譜唔合理，又達到唔到觀眾期望。
本來一套好劇就咁毀左。

Twitter數60萬

屌咩
正常都要有1/3講番牧春啦

第五六都捉到係第七集唔知做咩又講好多部長

一開頭睇呢套劇覺得田中圭好樣啲，麻麻哋林遣都（覺得佢個樣好怪）
但睇落去覺得兩個都好好戲，林遣都啲表情好可愛

快快去沖左個涼番黎繼續屌
連沖涼我都冷靜唔落

啱啱去左睇部長ig post左結婚相合照 然後話畀春田飛左
哎呢班演員同呢班角色都好很慘啊.......

屌，愈諗愈覺得好對唔住演員
田中圭殺青直頭喊晒，佢地真係好俾心機拍嫁

圭圭成日都係做呢D角色 on9搞笑類 唉
所以希望佢下一套不倫劇 Double Fantasy會正D 有唔同既圭圭

Loop到條氣順為止

唯有希望電影個編劇醒醒定定

係時候睇下同人平復心情

原來呢套主任都有份做

我好想睇春田條白痴仔俾牧（係床上）盡情欺負精盡人亡，以發洩我心頭之恨

決定咗拍電影版喇?

係 都幾期待

仲未睇
見到牧春放心左少少
但見到大家成肚氣。。。

畫同人吧，太太
好想吊住佢黎鞭打

好似係

唔識畫
寫就得，不過寫得黎都蚊訓

只需要睇最後5分鐘

⋯⋯你睇左就明

9成電影版就係講牧春婚後生活
要你地班友入戲院睇

最好係 我會比錢 係香港上既話同牧春太太s夾埋包場一齊睇

點解我覺得可能會係將電視劇版剪成電影版
最多加少少情節呃你錢

Kento今集保持高水凖，但田中圭告白時嗌破喉嚨真係over左，一啲都唔感動

我而家有d想追番主任之前做gay果套

上ptt日劇版，鄉民都屌晒鬼
到底d架妹諗緊乜

如果係真
我驚會割爆晒戲院d櫈

+1
田中圭明明可以發揮得更好，咁hysterical真係極度崩壞

暫時淨係見到出DVD同blu ray嘅日期
出line sticker
同埋出本應該係劇照嘅書

同埋肯定整個第三者出來囉
跟住牧春sweet又係最後5分鐘先出現

一齊係戲院屌爆佢老母

我都覺
慌唔係又虐佢地2個
今次應該會搬晒啲老豆老母出黎虐佢地

首要係炒咗個垃撚圾編劇先

決定有電影版咩? 之前好似又話暫時冇相關計劃

如果有情節合情合理咁虐我會好受落
但好似7話咁搵戲黎做

追啦 條bl線真係好sweet 舖排得都好

啊想問返佢地打架到kiss講左咩

爸爸媽媽先係主菜嚟家嘛！
maki都未過到春田媽果關！

咁其實都合理
同maki爸好有喜感

呢個劇情接受 起碼係現實既gay佬問題之一
但係唔好再寫垃圾劇情
我驚我燒撚左間劇院

未有
暫時淨係見到出DVD同blu ray嘅日期
出line sticker
同埋出本應該係劇照嘅書
但好似話會再有其他計畫
呢幾日睇定啲先

我反而覺得春田媽好易過，係牧爸

maki: 啊我終於唔洗忍喇(?)/啊我忍唔到喇(?)

希望電影版會俾返最後半秒我

可能直接出係Blu ray到了

好唔捨得maki
多謝kento可愛到令我唯一對hehe劇改觀
お疲れ様です

睇一次痛一次 屌
我都唔明點解要咁樣虐觀眾 真心本年度最嬲鳩

其實有人講得好
唔應該飛一年後
分手之後千珠同部長用10分鐘追春田
春田同maki用10分鐘和好
春田再用10分鐘向佢老母出櫃
最後30分鐘扑野岩岩好

我覺得係調轉喎
春田媽想要孫
呢個問題先難搞
反而牧家果邊係除咗牧爸唔gur
牧媽牧妹都好支持

完全係螢之光電影版黎

其實今集個尾同最後的灰姑娘好似

屌佢老母個老母

春田媽又係唔洗出現喺自己個仔婚禮嘅.........
編劇個腦到底裝咩架.........
好想再出maki爸爸

只要照顧到個仔
係人係鬼春田媽應該唔會care

諗諗下究竟春田點回應千珠都無提過囉

我都係咁諗

唔好睇少單親阿媽獨生子
個阿媽癲起上黎可以好可怕

係！！！！！
仆佢個街！！！！！！！！！

但春田媽個人成日都唔係度
佢個關真係睇牧點諗架咋
你睇下春田同部長結婚都無聲氣就知佢唔成威脅

個「婚禮」真係一下推翻晒一至六集咁制

我一播果下已經咁諗！
正常都會講返攬完之後講左咩掛？
仲要千珠同maki有段傾計戲喎

好想知鋼太郎對劇本有咩感想

應該要出嘅唔出
出d爛鬼劇情

係喎 結婚又冇人黎
個腦真係裝屎

maki咪淨係講左句我以為你地兩個會一齊添
真係痴線，明明係maki提出分手既導火線都可以當無數咁帶過
個呀婆仆親就講咁多廢話

你個腦裝屎嫁.jpg

哈哈哈哈！你好勁！
我真係諗起螢之光電影來講
都已經無咩期待咁入場
睇完凈係覺得呃錢

最後灰姑娘個尾無呢套咁爛

佢地2個之間嘅誤會根本冇解開過

依家睇返反而Focus左去kento個頭度
咁噠法個頭好痛啊

第6集做咩咁辛苦請春田媽出嚟同maki見面姐
直接一開門見到maki同春田基情 跟住再開修羅場算啦

好似冇咩日劇嘅電影版係好睇
除咗交響情人夢

所有maki擔心過既事都無解決過
春田媽/牧爸/千珠/原本係直/無仔生
而家用五分鐘就抹左佢當無數

牧家見面都係純搞笑
明明應該係兩邊家長parallel嫁嘛
寧願佢修羅場令春田醒覺要同maki一齊係唔容易但佢願意堅持落去

交響幾套啵
太耐唔記得邊套但有套我覺得唔好睇

哇屌好撚想嘔

痴撚線，架既腦電波真係唔係我地理解到

唔撚想再見到佢 またいつか佢條撚

頂 得返1集咁珍貴嘅時間 浪費曬喺部長大龍鳳求婚
但部長同春田田又無咩感情增進生活情節
我就算係部長派都頂唔住呢個節奏啦（何況我係maki派）

國民榮譽係咪羽生呢期拎果個
屌

交響個最終樂章分咗上下集
係咪是但一集覺得麻麻地?
我自己就覺得2套都ok
都算交代得完整

句comment仲要有61個like

痴撚線個腦裝屎
both of them

只要最後俾d小甜頭都係一大班架幫手埋單

唔好畀佢出嚟遺禍人間啊救命

條仆街重係到沾沾
佢試下唔係呢個演員班底咁落力做，佢呢個咁既劇本食得屎啦
單單係春田呢種仆街賤男已經屌到出宇宙

已經有少少嬲到唔明點解Maki仲會鐘意呢件垃圾
最後咁都要返佢

我好驚黎緊有SP呀電影都繼續係呢個垃圾寫

班架係咪傻左......
睇完係即刻打碎曬所有想買碟嘅念頭

一陣又將春田寫到搖擺不定（無論係男人定女人）
跟住又係maki自己默默傷心承受
真係學上面話燒撚左間戲院

睇下佢地係咁買套劇出現過嘅野就知佢地好盲目
啲野勁貴都買得落手

睇怕都係
始終合作開

諗住等有字幕先眯，但又忍住上黎睇下大家咩反應，過左一個星期我已經好冷靜，有心理準備接受任何結果

第一集就問緊點解部長同牧呢d咁優秀既男人會鐘意春田

燒撚咗成間朝日電視台仲好啦

其實搖擺不定都可以寫得好好睇 詳見水城雪可奈窮鼠系列

但一定唔係扶仆街既阿婆去醫院仲要漏電話

下面d comment全部唔係最高就係ありがとう
睇都晒氣

你睇晒成集都冇講過一句粗口我話你叻

因為人總是會被跟自己相反的人吸引呢
他們擁有自己沒有的東西

哈哈
唔係咁安慰自己我會訓唔撚著

其實我估最原始個結局係好似revival咁
牧春冇喺埋一齊
但都冇同部長結婚
我估

咁寧願咩都唔要就咁完就算
唔好再做臭套劇

除左最後個小甜
武川㩒maki埋牆話醒佢場戲
我覺得都係要讚既

成集玩埋d廿年前既老梗
將角色人格全部摧毀晒咁制
編排剪接節奏全部都on9
惟一可取既就係演員，條友重夠膽沾沾

係囉應該互相都要知
但春田由頭到尾係傻下傻下
完全唔知maki見過自己老母
完全唔知maki到底係見/遇到咩事就已經畀maki飛左
都未嚟得切想去救返段感情已經被部長carry左成年
說好嘅爭取maki爸爸認同呢？努力做家事呢？

我睇第一集果陣心入面都有咁諗過

個心路歷程係下？做乜鳩？屌你咩仆街編劇食屎大架？屌on99當我細路俾兩粒糖就滿足？

果場用三個角度replay，kento勁大力撻落去我覺得好好笑

最後灰姑娘個個9跑式結局都fail啦

螢之光電影真係唔知佢想點
但我以為最尾個度會拍埋落去睇下螢做人呀媽會點

但係(我唔知我有冇眼花/delay)唔明點解要重播幾次

我覺得交響都麻麻
其實拍sp fail率無咁高

所有既事都已經唔存在了
劇中所有角色好似失憶咁，尤其係maki本人
成個牧家同春田家直頭神隱左

我怕依家聽到主題曲都變到冇feel

頭3句唔該loop足35分鐘
最後果句係淨低5分鐘

我比較直接，基本上係屌足全場

我都笑咗出黎
但我完全唔明重複嘅用意係乜
又係晒時間

唔好畀個爛尾影響左對首歌嘅喜愛
曲同詞都好啊

頭35分鐘不停講係咪癲撚線架

我以為單純係喜劇效果添
係成集我惟一真心笑出黎既位

maki演戲細胞幾勁都救唔到呢個痴L線劇本
失憶最勁果個肯肯定係垃圾編劇

睇到又忍唔到屌出黎

同人tg一齊睇直播
個chat頭35分鐘係咁打屌同wtf

唔知點解次次睇直播都覺得播得勁快
第6集果陣覺得明明先岩岩開始sweet
都未sweet完就要喊
未喊完就要shock再嬲撚到嗌出黎
而家第7集一開頭就係咁屌
屌屌下又有啲笑位就笑下
笑兩笑又再屌
未屌完就搭糖
粒糖都未熔就成套劇完咗
好撚痴線

明明第六集見到春田都有成熟左 會拒絕部長
今集好似倒退之餘 會變更渣男

好地地一套有資格上神台既同性搞笑戀愛劇，就咁就爛左

成集唯一快得最合理嘅可能係白痴哥哥同小儀嘅喜劇愛情線
因為可以唔洗太認真

睇返個雜誌訪問好多場口都係演員自己臨時加戲先咁好睇
個編劇根本寫唔出呢D咁互動有愛既場面
有個好深刻既位係牧病左春田煮野食比佢用錯材料煮到年糕咁
個編劇寫牧叫春田唔好搞亂屋企個廚房
係林遣都話如果係牧應該會食先改左場戲

不要再說了

我喺晒連登發洩
我媽仲要係咁問我食唔食橙
果陣我已經勁燥底差啲想發脾氣
但最後好彩冇鬧佢

無論追咩劇都好，追直播係真係覺得時間過得快d，我都唔明點解
其實之前六集情緒過山車我都好享受，因為佢寫得好同轉折合理，角色有發展有成長
今集就

谷阿莫：今日我要同大家講一個悲劇過悲劇嘅故事
哎成班好演員啊

係
所以由上個post已經講緊
根本係靠成班演員去撐起套劇先咁受歡迎

我都躁左的老豆底
聽日要對佢好番d

你地唔好變左第一集嘅春田

愈講愈心酸
Kento I love u

最後打打鬧鬧可能都係佢地自己加

我冇春田咁撚仆街
至少態度上冇咁惡劣
雖然我都係唔執屋又唔係好做家務

咁我又遠未去到佢咁廢

好替春田慘 佢個角色明明可以繼續成長到堅持自己所愛
畀個編劇撚左佢去同部長搞gimmick

佢地感情好到覺得要咀下先安落

今集如果講春田同千珠一齊都冇咁嬲
牧就係因為春田媽話恨抱孫先退出
覺得自己比唔到幸福春田
轉頭春田就同部長同居左一年
咁牧退出把托咩?

之後D劇情就更加唔使講

自己種完個conflict又唔解決
maki咁就無端端sad左一年

痴線，叫你個ex去你既engagement party究竟幾無人性先做得出

見到春田話佢地回復返前輩後輩嘅關係就覺得好心酸

叫kento同田中圭做埋編劇好過啦

另外寫到牧又係傻既
如果佢係因為春田係直男所以覺得同佢一齊冇幸福
咁春田同部長一齊又有幸福咩?

可唔可以全程都演員即興發揮算

可能係咁岩請晒全team人姐
maki可以唔去架

btw到最後春田究竟明唔撚明咩叫結婚

驚佢地情到濃時⋯⋯

分分鐘咀足全程

未睇第七集既快啲碌走

疑似cut左春田比巨根駭到

D日本仔應該比最後一幕衝昏頭腦

佢忍到一年真係勁

按照第二集，牧知道春田同咗部長一齊，一定會走去搶返佢

攬

全集唯一好睇嘅片段

究竟係春牧定牧春
睇彈幕好似見到有人話2個都係0.5
笑死我

自膠
攬攬錫錫應該在所難免

一集內將深情告白嘅春田徹底變左渣男
明明上集仲講緊我會爭取爸爸認同........
都唔係到要嘴部長你先知淨係嘴得落maki掛？
佢完全係面不改容叫佢嚟一齊慶祝喎？

咪係
千珠佢就話唔敢爭啫
同部長都開過拖啦

會唔會講得太好
其實真心前面春田都未咁仆街
最後一集反轉晒
唉
好嬲

得閒交換是種情趣呢 ching

好慘呀！！！田中圭咁落力做好春田！！！
因為條on9編劇自毀長城

問題係牧係覺得春田同千珠一齊先係幸福
但而家竟然比部長sip咗入黎都唔take action
比著我係牧我實嬲到噴火

呢段可能因為係佢地少到爆嘅對手戲之一 我唯有照食
但係春田個樣唔係好sad炸喎？？？

要殺到埋身先發現自己接受唔到部長已經唔係遲鈍咁簡單
簡直係弱智啊

咪就係囉 部長又唔係有仔生
maki讓嚟做乜鬼？

互攻唔得?

因為條仆街唔知自己鍾意牧
淨係覺得冇咗牧個生活質素差咗
有部長幫佢打理 生活質素變返好就乜撚都唔使煩
好似係

仲要成年睇住佢地2個同居都唔爆

個編劇扮失憶啦，忘記晒人物設定，又無視咗春田媽

咁佢第五集對千珠認鍾意牧係咩事

至少喺engagement party度話maki飲醉咗爆咗出黎仲令人易接受啦

但前一集明明已經係公司示愛宣佈埋。
其實春田係知。

係個編劇唔撚知

自相矛盾，垃圾劇本重敢也文也武真係人唔笑狗都吠

用千珠取代部長個位
成件事合理好多

唔好意思唔敢追post住怕被戲透,
想問viu/其他source有中文字幕未?
踡求source

呢個就要問下編劇同劇本佬先知

未有咁快
至少朝早先有

部長又係炮灰嚟
臨到結婚果下畀人飛........

好似未有？聽講最快都過兩三點先有

我懐疑係咪因爲當初講明鋼太郎做女主角，但劇集後半已明顯偏向牧春，如果最後一集部長繼續做大配角甚至咖哩啡會得罪呢位演藝前輩，所以劇組明知maki個角色較受歡迎都無可耐何加重返部長戲份，犠牲牧春個故事線，我唔熟佢地演藝圏運作，唔知鋼太郎江湖地位如何，純粹亂up

慘係慘，但會唔會係搞咁大場大龍鳳先話叫人認清真愛
我其實本身以為寫信果下已經係放手

講講下覺得心理開始不平衡
睇嚟要重溫舊果啲
我驚聽日出中字我都唔想開

好啦咁我再等下先, 唔該晒幾位巴絲

寫信果下我以為佢係有絕症所以想春田成全自己小願望
都明知maki想搵佢表白 又死都要拖到結婚果下.........
擺明係用曬啲時間製造懸念 等春田用最尾5分鐘追返maki
傻嘅都知你寫到咁係想maki同春田有好結果啦

話晒係女主角
仲有跳舞都成大班人拖戲
可能見春牧迴響太大先比返佢地一齊

地獄少女好懷念
好好笑 台灣人屌鬼又另一種風味

咪係，5分鐘根本唔夠交代番兩個人和好
搞到而家咁樣

一回、死んでみる？

viu好似話過係4點幾出

真係爆肝

全世界都明知maki會happy ending
嘥曬啲時間做埋啲無謂野

瞓啦我最多聽日早啲起身睇

睇返樓上post個2條link先知原來春田到kiss先知自己一路係鍾意牧
編劇你當我地個腦係裝屎嗎?

未有
Viu預4點左右

ダーリオ好靚
呢條裙好襯佢

我覺得佢近鏡先靚
遠睇怪怪地咁

第五集對千珠承認心意，第六集去見家長
全部都當無發生過唔存在

唉唔得了咁夜咁嬲真係好傷身，去訓聽朝繼續同睇左中字既巴絲一齊屌鬼

第6集明明畀maki飛心痛到喊
然後到錫部長果時先知自己錫唔落

其實要比戲份大叔都唔使搞到同居一年仲要去到結婚
咁做完全推翻晒牧犧牲愛情成全春田幸福呢個設定

依家搞到春田變左人渣,大叔做左炮灰,牧唔知為咩犧牲咁
成件事錯晒

呢套劇完美演繹演員無視劇本然後演得好好(1-6集)同編劇無視觀眾劇情暴走
辛苦田中圭了

要戲份嘅話之前講佢點解鍾意春田
陪蝶子去跟蹤部長
佢地3個嘅修羅場
淨係呢3場已經好多戲份
仲未計啲表白呀比春田拒絕嘅場面
而家反而講到部長係賤人
為咗滿足自己而去同春田一齊住

頭六集介紹左好多野可以講偏偏第七集就用都唔用

見到facebook 有人翻譯做英文
原來都有外國人留意大叔的愛

其實本來春田已經拍左拖佢仲想繼續搶人都已經好差
蝶子又係嘅 仲話鍾意部長唔放棄嘅熱情 以前部長對佢屢敗屢戰嘅時候佢都未有拖拍 同而家呢個情況點同

以下純粹個人FF:
春田同牧分手之後兩個都好傷心
主任見到咁察覺到有問題問春田發生咩事
春田講比主任聽自己同牧分左手
主任於是將牧既顧慮講比春田知
春田先知原來牧一直怕自己唔幸福
而千珠亦因為內疚諗計想幫春田

大叔一邊獻殷勤但係做成春田困擾
於是春田再次同大叔攤牌
令大叔明白到愛人係要令佢幸福而唔係苦惱
之後幫春田夾計做戲挽回牧

咁樣諗我我覺得今晚我會訓得好D

終於追唒你地啲post, 直播窒到睇唔到，但睇你地啲文字直播而家真係冇咗睇嘅意慾

呢個禮拜嘅期待都浪費唒。。。。

咁我又覺得
當支持班演員都睇埋最後一集
希望將會有機會同演或者有sp/電影
當然要換過個編劇先

唉，咁一定會睇嘅為咗Maki

屌編劇老母我老母寫劇本都好過佢

連官方twi/ig都係春田田同部長互動比較多，可憐kento就算有都睇唔清個樣，少少厚此薄彼，係咪kento功高蓋主？講全劇平均表現，如果有角色獎我覺得只有Kento值得攞，田中頭六集唔錯，最終回大退步。

diu viu重未有

根本連maki都寫衰 明明第二集夠膽走去同部長嘈
今集成年睇住部長同春田同居都無反應

經過第７集以後我只會推薦人睇２０１６年個ＳＰ版

好睇好多

原來上季你已藏在我心底編劇都係佢
唔知有冇人睇 結局又係理解唔到

我都覺得似

各位viu有中字喇

等到4點半先有
睇緊

btw我好鍾意武川主任, 好想佢都可以幸福
點解maki得一個

睇完中字我係無咁嬲
雖然阿婆仆街果到
依然係非常on9

睇到婚禮果段, 望住部長個樣我喊到仆街

仆你個街TVB BBQ ending黎既喂
還番d眼淚畀我呀

成集d橋段都唔撚合理

maki明明覺得春田田要同女人一齊先會幸福
跟住部長亂入做家務半同居都算,
連要結婚你都覺得ok?!
WTF都唔連戲既
(雖然部長真係好可愛, 就算要加戲條橋都唔係咁扭法呀嘛)
春田田到結婚要咀嘴果一下先知真愛係maki?
人地對佢好就唔識拒絕, 畀完false希望部長之後再咁虐待佢
仆街啦你 死蠢田
十年呀, 大拿拿十年既暗戀呀,
仲有一年既半同居生活呀,
仲有搞求婚結婚既心血心機,
仲有係教堂行禮果少少希望春田真係愛自己...
仲有為左佢好過而自己一條冷咁對同事解釋自己被人飛.....
係咪要咁虐部長呀....
你條仆街係要拖到最尾先講既
之後牧春線點樣加甜幾咁養眼1/0不分都好,
我條氣都係唔撚順
部長
好撚憎春田呀而家

跟住!!!!冇錯仲有!!!!
無啦啦做乜撚野又搞個 部長武川CP 出黎,
夾硬要個個都有happy ending咁撚柒樣?
個個氣氛根本錯撚晒

搞到部長完爆成灰, 春田渣化, 之後狗血牧春end,
仲要搞埋我最愛既深情武川主任,
正忠垃圾編劇

屌, 等到半夜4點半睇, 睇完我嬲撚到呢...
而家醒晒瞓唔著

田中好努力令春田冇咁仆街㗎啦

部長真係好撚慘 之前完全冇任何橋段鋪排過佢兩個結婚 春田都從來冇要接受部長嘅意思
編劇我真係屌你老母

嬲到仆街底下睇到呢句之後我笑撚到仆街
睇完你呢句而家我終於心情好番d, 可以去瞓了

一直都係牧春
睇到咖喱嗰度 喊到我
之後同部長結婚嗰度 諗返maki又喊到
雖然最後個結果好膠

CLS 睇到把鬼火
日劇濕鳩情節係晒大結局到
明明頭6集都唔係咁
編劇係咪食撚左屎呀,定轉左人寫劇本

第7集好多位係為虐需虐
係wonderful 阿牧難受到仆街
部長明知春田唔係愛自己
所以一早取消個婚禮
個心情會有幾難受
明明春田個角色一路改好緊
用大半集將佢完全崩壞
睇完直播果時真係好撚嬲
平覆到睇完中字好小小
但編劇真心on9到極

部長真係好撚慘

睇左些少劇透先正式睇
本著春田係弱智+睇故唔駁故+最後都係牧春既心情都仍然忍唔住講左句粗口

琴晚嬲完到起身平復番少少，就算Twitter牧春感謝祭我都無心機J

感咩謝

如果春田對牧既表白
係係牧話要分手果時
我係會參加感謝祭

琴晚冇睇晒個直播
今朝先睇返VIU中文字幕版

最嬲係阿婆個橋段
屌你老尾送撚咗個阿婆入醫院就走啦
退一步, 就算唔想走都可以問人借電話同阿牧解釋啦

同埋過往嗰六集, 春田越黎越主動, 包括拒絕部長同向同事出櫃
到第七集又變返弱智, 要部長迫佢先肯追返牧

第六集最尾春田又話會努力學做家務幫輕牧, 分手後又冇咗件事, 編劇搞到春田成件垃圾咁

仲有, 春田同大叔去到結婚都未咀過一次, 大叔就走去求婚, 真係垃圾劇情

第七集既蠢田真係又on9又仆街
如果話第一集大家都唔明點解部長同牧咁好既男人點解都會愛上佢，第七集我簡直覺得全世界都盲左

有中字睇多次
根本好多場景多9餘
再整個垃圾蠢田on99
仲話改咗好多次劇本

蠢田根本就唔值得得到任何人
其實牧同主任一齊算把喇
雖然我都想牧春ending 但佢寫到個走向咁 最後蠢田回復單身on99咁自己生活就岩

仲要話拍多左播唔晒
究竟佢地拍乜撚野

唉好鄧班演員慘
明明佢地做得咁落力

成套劇最好既係主任 一心一意對牧

見到on99蠢田乜著數都拎晒就嬲

尋晚四點半，一路睇一路講粗口，
心諗牧見到佢同部長同居一年有咩可能忍講去。
明明佢分手只係為左讓畀千珠。

不過我幾鍾意呢集中間千珠同牧喺天橋嗰幕
一齊鬧春田, 鬧得又爽但又有啲心酸

仲有出左櫃先咁樣分手，仲以為佢係有堅定意志同牧以後係埋一齊先公開出櫃！

牧見到春田同部長一齊, 正路一定會搶返佢
編劇又無視咗第二集

牧真係好傻 基本上最後一聽到蠢田話我喜歡你佢已經回頭了

睇完
屌左出聲

編劇記憶力應該同蠢田一樣

其實第一集已埋下伏線 春田個大腦係有問題
結婚既理由有好多 為愛情 為錢 奉子成婚 父母之命 但春田係唔知為乜 常人無法理解
編劇

選擇性失憶

真係全集都黑人問號

佢同千珠講既野好真實
佢好清楚春田轉機會有咩壓力
唔想春田去受果種壓力
最後講因為佢怕受傷所以逃避
係因為佢怕春田會唔夠堅定

編劇應該係想講春田唔識拒絕部長
但明明之前已經拒絕過一次

呢集on99

仲柒係岩先唔認係一齊
轉頭就接受求婚
佢真係生勾勾on99

佢怕自己受傷呢個point比較支持到佢點解成年都無行動
但唔好話比我知呢句又係演員自己爆出黎

J圖下下火 畫面同人都好靚

係wo 原來第一集已經撞傻左

有理由相信係自己爆
個編劇垃撚圾

田中圭煞科果啲冇咁靚
可能燈光問題
btw佢地個個都有呢件t shirt
係田中圭整嘅
但畫個圖案果個係咪佢就唔知

林遣都D皮膚真係白到發光

好想奶佢塊面

from sukima switch twitter
t shirt圖案
maki喺後面匿埋好搞笑

而家先黎睇翻，屌跳舞求婚個度做乜尻呀。。。。柒到加零一

睇左次中字
睇完已經無咩感覺
可能因為尋日上左來狂鬧
最後甜果到都無咩感覺
明明平時睇5,6次都仲好high架嘛
今集真係差到唔想翻睇

不過部長喺公眾場合搞場大龍鳳，好難當面拒絕
俾著你哋會點

淨係會翻睇有牧既部分

膠過tbb

如果佢唔俾部長入屋咪唔洗諗
又唔係鐘意部長明知部長推極都繼續都俾佢入屋
屌又話唔係一齊
想點先

屌佢上幾個鏡頭先同舞香講同部長唔撚係拍拖

公眾場合都拒絕㗎啦拖都冇撚拍，柒一刻好過柒一世呀，生勾勾贛尻尻

將今集最後5mins replace 第六集最後5mins
大叔的愛全六集完

唯一感動位

成套戲最慘係部長
牧因爲怕受傷唔敢爭取
春田就on99完全唔知想點順水推舟
部長最後放手成全佢地兩個慘到爆

明明如果一年前春田同牧表白
講返係馬路既說話就可以收工
點解可以拖一年集體ooc仲搞到結婚傷害幾邊先得
到底當年主任做左咩牧咁決斷
你睇下春田咁樣都可以有第二次機會

有冇人同我一樣
寧願se都唔想而家咁爛尾
神劇一秒變垃圾

唔鍾意就要拒絕，就算全個地球嘅人都睇住都係咁話

主任真係好可憐 唔通就係因為身材唔夠蠢田好

好想繼續睇春牧

而家明唒尋日大家做咩屌唒鬼，dllm 啲劇情唔一路鬧真係睇唔到落去

主任推牧埋牆個嘢好型不過

終於睇完

我之前仲覺得得7集咁少
而家覺得上集完左佢好過
唔敢想像俾多幾集佢
編劇又會寫D咩on9劇情出來

最後牧鬧春田唔識拒絕
春田都鬧返牧乜都自己決定
其實兩個都有問題

另外我搵到春田等十一個缺點-口是心非
成日做既行為同心係相反
應承部長結婚其實自己唔想
主任問佢係咪鍾意部長
明明部長都訓著左（扮）
佢都仲要口硬話鍾意
救阿婆又係
問自己點解又咁

本身都中意春田田份人夠真夠單純
但係呢集做到春田成個低能仔咁
真係好撚黑人憎囉

其實SP既影子都好重 因為SP係比青梅竹馬推倒個陣諗返起後輩d野先發覺自己其實鐘意後輩
電視劇就轉咗做結婚個陣
但其實呢點用返落劇好ON9 因為係SP春田根本冇同後輩sweet過 佢個陣先發覺自己鐘意佢好正常 但電視劇佢明明有咁多時間同maki交往 又真正sweet過 如果結婚個度先醒起自己鐘意maki都幾奇怪
唔怪得田中圭話如果照劇本做maki一定唔會鐘意春田 其實最後一集根本係為咗玩觀眾同點題特意整個同部長差d結婚既ending
諗起公式話 呢個故事係春田學識咩叫愛
但我覺得其實佢最後都唔識

主任問佢係咪中意部長
佢仲要答係
正on9仔

春田根本完全無覺悟過
佢只係選擇左一個佢接受到同佢咀既人

俾我應該會細細聲叫佢收皮，跟住先公開應承，等大家好落台

到底頭20分鐘係有咩用....除左想拎黎撚鳩觀眾之外

唔好怪部長啦
一切都係蠢田條仆街嘅錯

其實牧春分手後春田應該係嬲左牧
第一佢唔知自己點解比牧飛
（仲要佢出埋櫃話見埋家長話改壞習慣都冇用）
第二牧對佢好冷淡，除左講公事唔理佢
於是佢開始放pea，搞到自己變返廢物，甚至重衰過之前
部長係呢個時候出現打點佢生活就好似搵到個水泡咁
之後乜野都順水推舟又唔識拒絕又執迷不悟
要去到結婚逼到埋牆先知自己衰

人設真係唔掂 完全崩壞

部長係最慘架
見到佢話取消左婚宴同話做左春田上司咁耐唔知春田有咩人呢度勁sad

明明春田前6集都向好方面發展緊
睇到第七集真係唔知想點

最後部長仲要鼓勵佢
大叫行け！！！！！！！！
春田條on9
真係唔配擁有任何人!!!!!!

咁佢接受到牧咀姐係佢會對牧會有性衝動既(sort of)
同佢平時做好人同部長一齊就兩回事
可以煮飯仔可以拖手仔錫下面仔但同情慾有關果d就唔得
呢點係柒但我覺得仲可以幫佢兜下既
我諗

分手個段拎晒分
本身好鐘意牧都覺得牧有d問題
然後一集反cup

係
佢咁猶豫不決唔係溫柔
係殘忍

到頭來d分手原因都無解決過
只係蠢田告白返牧又即刻一齊
結婚只係為做而做 講去上海前醒覺都得啦

無人覺得部長好慘咩 真係為佢心痛
春田田正仆街黎...搞成咁都係因為佢

其實呢套劇應該係大叔教會牧同春田咩係愛
仲有主任D神助攻
係兩條傻仔on99

其實我覺得主任問佢鐘唔鐘意部長個度都已經係對比
佢冇好似之前千珠問佢咁速答 反而睇下部長係唔係度 先好尷尬咁答鐘意
佢個陣已經知道答案

春田媽連真身都冇出過先on9
呢個先係牧分手既主因
編劇唔好同我講愛可以戰勝一切就當兜到

我覺得部長係自己攞嚟，贛尻尻拖都冇拍咀都冇咀過就求婚，冇撚病呀個編劇

除咗比返戲份部長
完全無理由咁寫

屌 睇完六集糾結咗成個星期
仆你個臭街我褲都除撚埋你俾啲咁既野我睇
部長行搞笑風都唔使要跳舞咁求婚
要春田不知所措大把方法
另一個屌你老母死廢老心臟病情節
除咗拖時間完全無任何作用
好歹都留個contact 意外得到啲對劇情有幫助既收獲啦
On99最尾又cut半秒
人物描寫又唔夠之前好 劇情承接性格多於前集劇情既推進

（但睇到春田田不知所措既樣覺得好可愛）

始終套野叫大叔的愛 可能簽約時承諾左要有咁多戲份

最後一集唔知自己睇左d乜

佢係咪驚春田去左上海會識第二個

講真最尾春田又推開maki kiss佢個度真係有d想殺人
好彩最尾都有主動kiss番
但又cut凈半秒

個幕超sad,唔係聽得明哂都sad爆

衰在春田條仆街又走去應承人

真係屌佢老母，推開maki啲kiss就咁叻，部長你又唔識拒絕你老味

明明第六集春田媽出現寫得咁現實
只係橋段比佢地分手
而家唔上唔落當斷親咁
咁不如一開始唔好寫啦

佢推開牧真係堅嬲
見到牧受傷個樣先主動kiss返
根本牧kiss佢佢可以反攻唔使推開

係，仲要部長問春田請咩人都冇講自己阿媽

起身睇多次中字先，應該無咁嬲

屌佢都唔撚知咩係結婚，仲要問千珠

同埋講既野同第二集叫maki唔好嚟kiss佢個度一樣

最後佢同牧「求婚」就變到好無力

千珠好慘
好彩最尾搵到好過春田100倍既靚仔管家

成套野真係勵志劇黎 onL99都無人會責怪仲可以得到幸福

On99仲有條不孝罪
春田媽應該嬲到踢佢出門口
賣咗間屋收錢好過啦

千珠係執翻身彩，唔駛嫁比啲咁嘅人渣

牧

點解個編劇可以咁on9

牧你到底睇中春田咩野呀
千珠同部長都係
做乜咁傻

再睇多次 d劇情真係好奇怪
maki明明知道春田準備同部長結婚 仍然堅持「同我一起不會幸福」
但當初明明係想佢返正常世界同千珠一齊先放手。。。
最尾一集得最後幾分鐘可以睇 等我去loop返幾十次先

牧其實先係最蠢果個 部長執返身彩

其實春田媽條線好易兜
佢臨走話牧照顧春田要同春田做好朋友
之後可以寫佢明白到牧對春田好重要
雖然自己恨抱孫但更加想春田搵到幸福
其實就可以完

但係依家連隻字都冇

明明仲要尋日夜晚想講清楚自己心意
第二日仲話同我一齊冇幸福
咁講黎做乜

最撚ON9係春田竟然唔會打返比MAKI/再搵佢 明明係自己遲到

啱啊！！！！！

算啦 maki覺得幸福就ok

咪係，仲表現到自己好心急跑去
去到見唔到人又唔搵又唔聯絡
佢係公園大叫牧我都冇咁嬲

呢個位真係勁嬲 金傭式錯過
嬲到爆炸

我本身都以為會大叫maki然後maki聽到

我有一下以為部長會現身應約 同牧爭多次仔

一直寫到maki咁完美 第七集
比返第二集maki我

我都以為會

其實好多位牧同春田都可以主動挽回
寫左咁多主任同千珠神助攻但係完全冇作用咁
唔係部長放手佢地一定錯過

其實都係要靠春田唔想kiss部長個度先發覺

睇咗下Twitter好似d牧春民都叫做收貨

其實真係有n個發展可以用 點解編劇要寫到咁
但我都仍然希望有後續既 應該on9 中都有一點甜

有冇任何後續消息？

有小小爛尾嘅感覺

呢個反而覺得係因為可能係因為部長冇屋企人嘅壓力 唔洗咁理世俗嘅眼光 所以佢先咁諗

唔只少少啦

所以成集d場景多9餘
兩個口是心非到最後 都唔抵幫

btw 最後主任同部長個度係膠咋嘛
雖然個度我真係笑咗出聲

話未有，
可能想再睇下碟同goods賣成點，
始終佢地好在意收視率

好彩只係講笑 如果係真嘅話真係

應該膠啦，
似部長整蠱主任

我本來期待佢會鳩叫然後MAKI擰轉頭見到佢

有goods咩 我凈係見到d 19 Line sticker

我都接受唔到
第六集佢誤會春田同千珠所以分手係ok
第七集春田同部長同居左一年有乜可能仲忍到
如果春田係gay係唔幸福會比世人歧視
咁佢同部長一齊都會承受呢野樣架啦
咁春田因爲牧而受苦都唔想因為部長而受苦囉
起碼牧春兩個係相愛先啦

話左會出
會有恐龍goods同祕笈封面隻野

如果係真都覺得部長冇咁慘
神速 move on

真係點兜都兜唔撚到今集垃圾劇情

唯有loop最後5分鐘補數
春牧日常好可愛😊

但係春田推開左MAKI個下我有小小嬲

如果今季日劇學院賞編劇係大叔
因為係三方票就可以証明日本d思維
真正編劇係田中圭同林遣都

Yes!! Close up 春田個陣我都以為佢又要發狂大嗌maki~~~~

點知只係係度扯蝦

我都係 已經loop咗好多次
不過見到春田推開maki個度我個心又會沉一沉

On99由頭到尾都係一個pk

我都係，唔明點解要推開

Maki對佢真係太有耐性

編劇為拖戲同寫衰春田可以幾不擇手段

都係垃圾劇情想俾位佢壓一次牧收尾，所以要推一野先

可能因為春田唔想做下面果個

大叔係最慘既女主角

你想反攻都唔洗推開架

咁好心一黎就壓倒佢喇
阿牧第一集比人推到最後一集真係好陰公

我想講個編劇少少浪漫都唔識
其實唔推開春田轉身反攻已經好完美
依家搞到好似令牧受傷先補償返比佢咁

如果佢係直接反推MAKI我會尖叫
佢好似以前咁推開左MAKI 我係嬲左

EXACT7LY

套野其實應該叫大叔的（讓）愛

心情好複雜

可能到最後佢地都無力再幫編劇改細節位
推開就推開喇屌你 橫掂都爛爛地 照做

其實咁講的話將部長換做千珠會合理好多，春田頭六集冇一刻鍾意過部長，反而春田同千珠有互相曖眛過，但劇組係都要加戲俾部長。我對部長冇乜好感，傷害左同甘共苦三十年嘅妻子，一直以來追春田係帶點強迫性，利用春田性格弱點去謀自己私慾，同maki真係一個天一個地，所以部長最後被春田悔婚我都唔同情。不過點都好，我唯一最想嘅就係maki幸福，雖然故事過程唔太合心水，但最終maki能夠同到自己愛嘅人一齊我都開心㗎啦。

所以最後以為有糖食，但係粒糖仲有d屎味

我都係咁話 只要maki幸福我就收貨啦

換做千珠，牧既退讓就合理好多
依家做衰左春田，牧變左傻仔，部長受傷
三輸

睇返幅圖真係笑咗
個編劇真唔記得定假唔記得
套劇唔連戲到一個點

最撚唔合理就係MAKI放手係因為佢係男人比唔到幸福春田(佢自己認為)
佢最後防線係春田同千珠個抱抱
屌你 最後係同男人結婚 係部長喎 係男人喎
MAKI仲唔好似第二集咁同部長開拖? 真係睇到粗口橫飛

牧最後天橋度叫點解係部長
我都想問個編劇

又熱鬧番多番人屌鬼
蠢田正一大仆街

睇完今集都幾突兀下，搞咁大陣象同婚求婚
個阿婆個位又係

買唔買BD好
想支持下 又驚續集繼續餵屎

唉仲見到好多人係編劇twi讃佢
佢實沾沾到下次都咁玩

今集唔收貨呀

日本人真係好客氣

我覺得係收尾都無咩好講
都係俾位蠢田同maki 係返埋一齊
其他就sip 下時間搞下大龍鳳

唔好鬧春田啦
田中圭應該好無奈自己塑造到個角色咁好
最後一集比編劇玩死左

唔好買
1400港紙買黎自己嬲
同埋特典又無未收錄映像

果幕反而先係成集唯一笑得出嘅位

睇部長個part睇到我喊
好慘呀！！
春田田唔識拒絕人既程度係有d過份
有好多位都解釋得唔多 / 有少少牽強
但總之MAKI開心 我就開心

我只係鬧蠢田，我好支持田中圭

咁個晚究竟春田攬住千珠講左啲咩？
牧知道 春田冇同千珠一齊 做咩唔搶返黎
都唔合理既
今集大結局似係純粹呼應返 大叔的愛 畀大叔一個美好回憶

其實我一路都唔明春田對部長既係咩野感情？
對上司既尊敬？
唔鍾意人但又一直都唔反抗，繼續接受人地對佢既好，仲同人同居
到底係咩意思

係 演員盡力啦
如果唔係佢地d即興應該第2，3集已經屌曬鬼

其實我唔明點解春田要有咁多os
佢明知自己做緊既野係錯
如果個編劇寫佢真係唔覺自己錯我都冇咁氣頂

寫作「老好人唔識拒絕」
其實就係搵水泡 鐘點

其實春田係想確立一下以後係春牧唔係牧春

其實個度好重要 個度應該都算係春田確認自己對maki感情所以拒絕咗千珠
但完全冇講過

呢個名好中point
sor我笑咗

老好人唔成立架啦
因為佢已經拒絕過一次

搵水泡/因為部長令佢振作(?)

咁同日本啲牧春膠咁嘅劇情都收貨有咩分別

我無限支持演員，但最後呢集我真係睇多次中字都廢事

我仲以為千珠會同牧講返公園既事
點知冇
全部既伏線都冇結尾唔知想點

雖然大家屌晒鬼話春田點解最後推開Maki

但我覺得呢個解釋好合理
腦補成功個心舒服好撚多 哈哈

利用部長上位(誤)

唔識日文

尊い
男人經歷0既原直男突然摸到巨根勃起

大意譯：大概係因為春田唔覺意摸到牧既勃_，所以就

maki咁易勃—既

我都好想feel下Maki既巨根

佢有咁大機心就唔會咁ON9啦

屌比最鐘意既咁近既身體接觸喎 係男人都扯到仆街

因為係鍾意既人

唔係啊 呢度好似係玩打鬥突然放手尷尷尬尬個度
屌鬼推開kiss係之後

嗯..呢個想法如果春田表現得怕醜應該會合理D

因為比巨根壓住點都有少少不知所措既⋯⋯⋯

唉屌你比我安慰下自己啦

講真春田同maki佢哋兩個喺做戲上面嚟講真係做足一百分
無得挑剔
呢套糞劇糞唔晒都全靠一班演員

我都係咁諗
佢推開KISS個度完全係排斥唔係怕醜

屌
我唔接受其他解釋呀

我認係牧膠
把對方的幸福看得更重要

其實所有演員都係一百分
吉田 大塚

但用直男思想其實推開係理解
幾廿年黎冇比男人咁認真壓過

但佢起碼有反壓返 都叫識做啦。
唉。
用同人治癒返心靈算啦，我已經對呢套野絕望。

Sor，其實係對個編劇絕望

呢集真係無動力翻睇
原本我諗住今日不停loop個最終回
而家無Mood到開另一套劇來睇

大家有冇Kento／圭圭既劇推介
我好心累 要補償下

但我feel 到春田推開牧之後係有啲含羞嗒嗒 佢個樣係怕醜微笑

loop最後個1分鐘
其實我最鐘意loop既都係第五集 同埋backhug+第六集前部分

我都開左Miss Sherlock同詐欺師 完全唔想面對最終回
Miss Sherlock雖然唔好睇但起碼有Johnlock

可能我個品味同睇tbb膠劇嘅c9差唔多，我覺得呢集都算係咁啦，要he有he(我地春牧黨最想睇到嘅野)，不過不失，係呢集劇情cliche左少少，趕住收工咁姐

好同意
佢推開牧我都唔反感
始終佢唔係主動做基果個
佢識得氹返maki 鍚返佢 已經收貨

其實係早幾個星期睇完文字預告同埋上個星期d第七集預告 已經差唔多預計咗會係咁發展
35分鐘屎+5分鐘糖咁
但我諗係估唔到春田會渣到咁姐
好多細節位都唔可以細想

主動又如何，差果零點五秒都cut撚左唔俾人睇

雖然理解
但明明已經係最後五分鐘既糖都要推開就有少少嬲 最後個度又比人cut凈0.5秒
後續唯有靠ff

剪片果條友都唔撚識做既
屌佢自己就拎條原片返歸慢慢J
我地廣大既牧春民就係度嚎泣
屌啦！！！！！！！！！！！！！！！

睇完火花 劇情上需要比耐性咀嚼 第四集打後會易睇D
但睇拍攝手法+遺都既演技都正

仲用直男角度

大結局嚴格黎講係得3分鐘甜
明明阿牧先係真愛，但死都要塞咁撚多鏡頭俾大叔
希望電影版真係focus番喺阿牧度

佢鬧牧個語氣好惡喎

我睇主任扮gay果套鄰家月更圓
主任條線幾好睇

maki 的暇想

我覺得呢個post d人心情應該未沉澱到可以睇火花
我成個腦都仲係膠劇

所以話，佢Bluray唔出返個扑野特典，都同我出返果5秒嘴okay？最好果度玩到除埋衫，準備埋牙先黑畫面，我都收貨。
幫佢度埋橋點令廣大牧春民有返個心靈安慰，識做啦？

垃圾編劇俾返呢個春田我啊

突然覺得牧春民真係好卑微好易餵
食左成集屎甜得五分鐘就即刻謝主隆恩咁
有糖都唔派你食

我都想睇 起碼唔會成集都食屎咁既心情

以春田田依個角色，有咁正身材根本唔合理
佢地講緊時根本係笑緊田中圭

我懷疑係即興

屌我睇完字幕啦
未睇前覺得部長咁好誇張但都算match佢人設
不過我想知佢決定讓愛個位係見到牧call春田定係見到話要咀時春田個反應
前者係好撚慘,特登搞到咁先令春田醒覺,但明明佢寫過封信俾春田講佢同佢結婚幾開心
後者係部長會唔會蠢左啲以家先發現...

第七集最大問題係春田猶疑不決
明明第四集被牧點醒過話搞到咁曖昧唔得先去拒絕部長
點解部長入住時唔拒絕?
點解部長求婚時唔拒絕?
點解搞婚禮時有唔實在既感覺又唔拒絕?
點解主任問佢係咪鍾意部長時又答鍾意?(我屌,我知春田係鍾意部長但真係好似第四集個種係尊重上司個種鍾意囉,但主任擺到明問佢係咪愛個種鍾意啦)

牧個度我勉強接受到
當佢以為春田真係鍾意部長囉
但明明佢前面一路都知春田個態度係唔鍾意部長
但又怕受傷唔係追,唉

Btw小儀同居酒屋老闆最後果part幾好笑
Mk仔今集成熟少少甩左mk味幾有魅力，寧寧姐又幾配合到，個相處好溫馨

千珠:幾時偷偷去練

窮鼠系列漫畫入面既直男有一句野講得好好
「直男變攣，就好似樹熊測試緊冇左尤加利樹到底生唔生存到落去。」

所以我會覺得現實D睇其實做左30年直男
問心講一定生理心理上仲會有D抗拒同男人扑野呀嘴呀 會嚇親
但係佢知自己心入面係愛佢既 所以先會嘴返佢

春田呢樣野我腦補完都收貨
但係比返果5秒我唔該

寧寧姐應該未俾麻呂得手
麻呂仲努力追緊

其實琴日訓之前
個心仲覺得有好多bug好唔舒服

而家反而係幫套野幫個編劇諗左好多藉口 等自己好過D
屌

Agger. 懶西又為食又毒
邊可能身材正

其實佢地咁多pair嘅後續都想繼續睇埋落去（只要換咗個編劇就得）

maki 應該知春田係半推半就先應承
佢呢年唔出手係因為怕自己受傷
所以佢同千珠講自己都唔係咩好人
明知春田唔想但都冇出手

我都係咁話
不過多謝大大介紹
之後會睇的

呢度有機會日後會變成圭圭＋Kento討論區

惟有不斷腦補蠢田個心理自己先平衡到

應該係
其實Kento本人係真心幾鐘意圭 (當然唔係講戀愛感情)

我覺得每個人心裡都有座斷背山
爭在座山有幾高同發唔發掘到嘅啫

睇多次有字幕又唔係太差.

我覺得原本係想編同部長.
但反對聲音太勁所以臨時改劇本 搞到接唔到之前啲舖排

可能之前最尾係真係部長End

其實官方一直都係咁玩 早幾個星期就已經營造部長end氣氛
搞到宜家牧春end已經謝主隆恩咁
我都覺得自己好卑微

佢sp都係同後輩一齊啦
我唔覺得會存在同部長既ending
問題係收得太差

唔係掛 好多野都跟sp應該唔會部長end掛

勉強解得通
但佢忍左成年都真係幾勁
明明頭2集係忍唔到

如果真係因為民意臨時改的話我就向編劇致敬

想編同部長嘅話end前面又唔鋪 on9編劇

呢張圖畫得好靚

落返Credit:

第一次追劇追到俾人咁撚法

最失敗係牧春分手導火線
1.千珠表白
2.春田老母
都冇交代過

我個心不如發展向FF圭同Kento算啦，心好累
雖然圭圭已經有老婆同女

睇左小半已經想講粗口 點解可以弱智到求婚都亂鳩咁應承 睇完覺得春牧都唔算happy ending 春田去到上海肯定比人撩下就搞三搞四 牧deserves a much better one

如果有續集會唔會係大陸妹姣媾春田
春田媽乘機拆散春牧

我之前睇到有人問有冇kento x maki呢個邪教 笑出聲
反正kento現實同春田一樣自理無能

根本渣男嚟 成集都好心痛maki

頂 所以話最重要都冇交代佢點拒絕千珠

又虐牧

屌 撒嬌女人最好命既劇情

邊個對佢好佢就受

痴撚線嫁D腐女
現實可能係圭圭照顧佢

牧應該同返武川一齊先係happy ending
春田正人渣 咪撚耽誤人地人生啦

部長好慘

邪教徒邊到有得遞form
RPS都幾好呀，反正都係ff

睇微博有人深入研究：‘噢，牧吻春田的时候，春田嘴巴也张了。而且面颊凹陷意味着有空气流通，闭嘴吻凹不下去。’ 哈哈，唔知有冇脷疊脷呢？

之前無意中見到都有人開始ff邪教 日向紀久X伊武努
係kento同田中圭係其他戲類似大佬既瘋狂角色

呢個係剪牧春前世今生mad個大神整既新mad

呢個情況究竟係拉郎定衍生我睇唔透
不過我可以all in邪教

嬲完之後再睇多次
牧係天橋大叫個度睇到我喊左
林遣都唔該之後要大紅
佢真係做得好好

希望佢攞到男配角

應該係拉郎 但又幾襯

明明係呢套已經算係主角
希望以後多d機會見到佢

睇完喇
好萌啊
好中二病但真係好萌啊

雖然最後鬧爆個編劇
但演員無罪
好唔捨得就咁完
(可唔可以有SP/電影)

原來田中圭有份做無間雙龍嫁 ？定剪入去嫁咋
我睇完完全無印象

佢真係做得好細膩
D小表情小動作
仲有天橋聽到春田表白
佢"吓"個下有D震音,好似就黎喊咁

重睇多次字幕
可能因為琴晚屌完 今次睇易入口左
但跳舞同呀婆跌低個幕 編劇真係要落地獄 睇到反白眼
結婚個幕其實都麻麻地 部長突然讓愛
之前一d跡象都冇 仲寫信多謝春田

讚既係主任推牧埋牆個幕
佢個幾句對白真係講得好好

千珠同牧談心個幕
佢地係橋度大叫鬧田中圭個幾句肯撚定係即興
勁真心 最後個笑

如果結局寫春田最後自己一個都冇咁嬲
咁既on9仔唔值得惹人憐愛

其實佢做過好多套劇都有睇過
但一講起真係都諗唔起
存在感極低

我都睇唔透 個d同框真係太神喇

佢真係典型路人架樣
可以無人記得佢

田中圭老是常出現是常識吧
睇日劇十套有八套都有佢

我查番cast表好似無佢份
可能真係剪入去 好犀利

最近呢兩年好誇張，季季都有佢份咁

其實部長讓愛都有少少跡像
好似係wonderful扮瞓
寫住信果到咁
我諗佢都無諗過春田遲鈍到咁
真係要人推到佢出門口咁滯先醒覺

係ptt見到，條德尾講到自己幾努力度劇本，最終咪又係成pat屎咁
無田中圭同kento carry果段求婚都崩撚左十世啦

呢個德尾真係膠都費事俾
我睇返twi好似係直播個陣仲講埋d九唔搭八既野撚牧春民
其實SP劇本係咪佢寫？

講到自己好偉大咁收皮啦

貴島新手黎無咩好怪既 (不過好似老豆都係電視圈幕後既人?)

最後攬住打鬧 春田因為掂到所以停手

係同一條友
SP都正正常常
一去到要長篇就咁on9

呼應巨根

啲野根本唔夠用7集去交代
應該起碼8集
而家係夾硬整個牧春結局出黎完咗佢就算
根本功力未夠班
佢老味真係好撚憎呢條友

同意 根本一睇已經覺得唔夠時間
仲要畀個癲佬寫衰曬啲角色

其實可能個結局係最後春田唔同部長結婚
又冇同返maki一齊返都未定
不過係為咗滿足牧春民最後先改到咁

啲人滿意個結局
明明爛到咁....好多野都無交代

應該都係 跑去搵返maki個段同最後屋企kiss個度似補拍

成班人個腦都係裝屎

連健吾自己都話好睇啦
啲人真係食開屎

佢上季有套劇又係end得好奇怪

認住呢係友

佢地既結局咪就係最後果五分鐘
之前四十五分鐘食晒屎人格崩壞仆街行為全部都忘記左

條打耙仔重要勁沾沾
無吉田、Kento同田中圭鐵三角carry你收左皮啦
就憑你寫得出天台嗌交果種又好笑又激氣既修羅場咩

你真係好鬼鍾意天台修羅場

佢條仆街係咪賄賂咗電視台啲高層呀

我係上幾個post提武牧比人屌曬鬼
宜家

係咪得我一個覺得
無啦啦講佢去上海條線係為左鋪排續集/SP/電影版？
根本調去上海同所有劇情走向都冇關係

另外上面有人問部長究竟係幾時決定讓愛
我覺得係係wonderful 搞wedding party 已經決定左
佢話諗左陣都係繼續做唔提前退休
佢就醒呀，如果唔係而家就人老先黎雙失

但講真個句 至少好過open end 我個人接受不到

open end一定全世界一齊屌

我覺得唔關事 就算有續集都唔會係上海背景啦 哪有錢
我諗係想營造一個出國離別既氣氛
btw部長個幾句中文真係睇完字幕都唔知up乜

唔好再比希望牧春民

聽你講部長醒真係笑撚左

咁早就決定仲搞婚禮咁浪費時間

上海應該係啦
講佢返黎之後Maki有人鍾意,佢多左個情敵咁
日本sp好興咁玩

最好係咁 比D教訓春田呢個on9仔

希望唔係岩岩相反

部長嗰幾句應該係上海話嚟

咁大叔咪冇戲份囉
個戲名仲叫大叔的愛

武川主任係咁多個角色入面對愛情最認真
但下場係forever alone

到時春田又黎猶豫不決我就真係

呢個我又覺得ok wor

部長當友情客串咁囉
同埋春田都30幾歲勉強叫到大叔嘅
睇黎我要得罪好多人

牧應該會好斬釘截鐵咁拒絕
唔會好似春田咁搞曖昧

簡直係全劇甚至全季日劇名場面

係都唔出奇

但係冇左少女心大叔既戲份又爭好遠
其實今次咁好睇大叔都好大功勞

田中圭一笑起上黎d摺紋
果然係大叔的愛

簡直係日劇經典
果場真係無論我翻睇幾多次都會笑得出

殘體注意

日本鄉民講得太好

睇完追埋post
個編劇DLLM
我以為我睇緊tub

但如果唔結婚 跟住乜都唔做 唔搵maki講清楚
直接飛去公司段戲又好奇怪

我想講最後maki 扔野果幾下好攻

呢套嘢太純愛
純過蒸餾水

佢地2個勁認真勁大力掉
睇到笑咗出黎

我覺得咁樣先好

maki終於可以將成年嘅怨氣還返畀春田

最尾maki笑得好好睇
其實我最開心係見到maki笑個樣而唔係佢地咀

頭幾集好睇嘅位 真係好多得大叔同maki爭春田
但係除非大叔有新戀情 如果唔係出電影續集真係唔知佢有咩作為

嘴戲係輔助性質 情感交流是重點
maki成集都苦情俠 最尾終於笑喇！

我中意春田扮曬野dum啲衫褲畀maki跟住maki發癲
好有愛啊

再睇返中字
其實有啲位都唔錯
開頭春田糊裡糊塗應承左部長既求婚
但佢根本唔知係咩一回事
仲問千珠究竟結婚係意味住乜野
到最後佢終於都知道
向maki 講想一直同佢係一齊，所以希望同佢結婚
呢幕好暖

好正呀
一日最衰都係最終回，搞到我諗起前六話都心赤赤痛

少女（心）的愛係好純潔嫁

係
好明顯又係佢地2條友仔自己喺度玩

中之人出左黎

有翻字幕真係冇尋晚嘅感覺咁差

你地一心睇bl, 冇性愛都唔心足㗎啦

應該有一半係
另一半我覺得係關係比以前更好 所以maki都比較放得開

佢收皮啦 三十幾歲人都唔知咩叫結婚咩
希望maki早日另結新歡 以後更加幸福

睇完呢集真係好難對春田有好感

日本仔d漫畫幾正

都係
friend過打band

原來有咁嘅意思

咁BL又唔係得扑野既
其實個劇本寫得好d 個心就唔會咁唔滿足
正因為個心唔滿足 就最好比返d肉補償

屌一句講晒都係德尾浩司條臭撚唔好

係咪真係特登架

當佢係啦

諗多左咋嘛

藍色窗簾

其實係
個人冷靜左
雖然都覺得係垃圾End
但都叫合理..既....既......

agger
純愛不知幾撚正
一嚟就啪啪啪嘅不如睇av
利申清水派

呢個真係覺得係咁岩
不過有呢個意義都幾好

姦夫的愛

見到個推主post咗田中圭話同遣都去唱K條片
笑死我

同琴晚既你簡直好似精神分裂一樣

牧牧你坐船頭～～～

編劇好明顯眼高手低
好多位轉折得太快

但其實睇直播已經明佢大體講咩
阿婆暈底呢啲都依然係心諗做咩事
明明春田平日最中意大叫maki
但係去到個公園都係索曬氣就算.......

好想聽佢唱啊

我都覺得自己就黎精神分裂
又係睇完字幕版覺得有啲位都叫有交代返...
只不過果啲位係牽強咗少少姐.........
但總之個編劇都係垃撚圾

其實如果可以加多幾集再解釋多d會正路d
宜家好似趕收工咁
好多樣野未交待完就埋尾
希望出電影加多少少甜頭就好

we all know that feel bro

真人CP Gay撚到仆街
圭Kento

解憂雜貨店有遣都美妙嘅歌喉

我有睇！明明印象中都算正常

琴晚實在係太嬲
4DX戲院噴水都講得出 哈哈

而家已經係灰到說服自己就算

副聲道gay味先勁濃呀
有幾個位佢地係同一時間講出黎
真係痴撚線

如果部長係25歲就完美
絕對唔會輸比maki

岩⋯⋯⋯⋯岩岩我都睇左一次，其實春田個內心係有反省既，係有交代既
最唔合理都係結婚原來唔洗通知屋企人 on撚柒鳩鳩

永遠記得德尾浩司條撚樣呀真係

好萌
ごちそうさまでした

吉娃娃果度
屌我要溫書呀屌考完先睇
好撚想睇

利申琴日已經煲左第六集果個副音聲

d奇怪笑位一樣
佢地自己有自己既電波

咁套劇要改名
叫哥哥的愛之類

Salary men's love

田中圭講咗第一句話同遣都去唱K之後
遣都已經get到佢想講咩跟住自己喺隔離係咁笑

どういたしまして

第6集鋪個一年後真係太耐
無啦啦比部長攝左入黎
跳舞求婚個PART直接拒絕左啦
頭10分鐘ko部長 之後全程追返maki 甜到完場咪仲好

冇追番你地琴晚d post
可能我睇live都會嬲爆

努力嘗試客觀地睇返maki同春田嘅互動
覺得好似返左去睇第一集maki表白之前咁
春田淥親隻手 maki都唔會主動幫佢
疏遠到好過份
但係做野方面就好似好認真想做好春田留低嘅野同埋借工作消愁
兩位一齊扮無事 都唔留一啲幻想空間畀觀眾

已經入左佢地自己既channel

想買dvd,係咪直接官網買就得？

聽講官網琴晚入唔到
Amazon都有得預訂呀 好似可以直寄香港添

想睇，有冇文

春田媽喺全套劇個作用就係
離家出走讓間屋出嚟俾春田+牧同居
同埋臨尾激一激牧等佢哋分手

忍到佢三十三年但呀仔終於結婚就唔出現

靠你寫

仲未嬲完
唔想買
又冇behind the scene/未公開過嘅片段
我反而想知佢之後出咩goods先再睇下決定買唔買

唔ship真人
但遣都的確被田中圭帶起左
岩岩睇完佢啲訪問佢真係幾內向下

留返啲錢買Maki既衫好過

仲冷淡過表白之前
走廊見到扮開會直行直過
春田想知自己死因都唔得
就咁變返同事

不過最後牧話要同春田一齊見晒d客
我覺得佢係想同春田再相處多一陣

阿仔都唔知有無通知阿媽

日本amazon? 唔見有

係呢度已經還好 同D fd係tg既私chat真係癲撚左
成個chatrm都係屌你老母同埋屌

講得好！！！
又無花絮睇 買嚟做乜

原來10月先出

上面都有人貼過，點解平左咁多

記得之前睇過節目話kento唔執屋，空氣唔流通病左，虛弱得制要朋友來照顧佢，跟住傳染埋佢個fd
如果邪教的話，Maki來幫佢執屋一臉嫌棄話佢，但係又煮曬野食比佢，之後maki比佢傳染左，之後我諗唔到點寫

屌係喎
如果有仆野特輯或者新婚特輯我就仆去買

其實我覺得個結局都唔係咁差姐

屌爆佢老母個爛臭閪
sp已經係咁 而家比多次機會你都仲係唔比春田屈服個一秒我

有扑野我買10隻

不孝子
走咗之後完全無提起過呀媽

屌又好似係喎 我記得我果時都炆撚左

佢呀媽跟佬走咗 乜聯絡方式都冇留低
好似係

原來我打錯做仆野
會買十隻開壇做貢品

差啲以為你係我朋友
成個chat都係屌/下/wtf/做乜鳩

我睇sp個陣冇預期春田會比佢成功拗攣，有一瞬間仲好驚喜
點知下一秒未咀就完左

春田想問都無從入手
maki自己又唔講「其實係你阿媽話想抱孫」
春田就傻下傻下畀部長carry左成年/成集
明明仲有時間可以愛火重燃 又係都要結婚果下先突然暴走.......
情感轉折位真係.......唔知講咩好.........

呢個位都feel到想喺佢離開之前見多陣
但佢望住春田個背影連畀多兩秒都唔肯 就已經cut左去日落

啱啱先搵返SP嚟睇
SP搞笑啲, 連續劇就感動啲
睇完先知原來連續劇好多對白同場景都係沿用返SP

對比返SP同連續劇, SP入面春田同長谷同居咗一年
連續劇春田同牧喺一個月之內極速撻著又極速分手, 反而同部長同居咗接近一年
我有少少覺得編劇改變呢個設定係想補償SP入面既部長, 所以連續劇就俾部長同春田同居耐啲

不過兩套劇都近乎冇交代點解後輩會鍾意春田, 有少少奇怪

唔信咁大件事都唔搵

冇睇一日咁快推到呢到
最後果幕好sweet!
不過我記得田中圭同kento個訪問話叫我地唔好睇第7集

我覺得要為正直又善良又蠢又可愛又坦率又蠢嘅春田澄清
春田喺劇一開波係好照顧maki嘅工作架！
又畫左本祕笈畀佢
對周圍啲鄰居又好
對工作又有熱誠

春田冇自理能力,部長出現就解救左佢
(好似第一集牧出現解救左春田媽走左之後既春田咁)

仲有主任唔話比春田知我諗春田一世都唔知自己死因
所以佢鬧牧乜野都自己決定好呢下好啱

我凈係聽到謝謝儂
所以我都覺得係上海話

春田好多野都好 田中圭都好
係德尾浩司唔好

買左dvd,唔該曬
買左14580yen, 600yen唔知咩handling price
要等4個月先到手，好想快d拎到

春田只係個生活上同愛情上係一個人渣
好似係

就係因為明明春田可以好好，偏偏最終回變成咁既反差

我諗我都會唔爭氣咁比錢

600係咪郵費呀
恭喜入手

見到對方同自己一樣樣已經唔知點寫

講到尾都係春田唔夠主動

係個編劇無視晒春田向好發展既人設
夾硬寫到佢崩壞

唉，今朝先睇完最後個集，未試過睇日劇會快轉，真係睇到好嬲，春田好撚on9
但係最後個下牧春，我決定要買dvd,仲有sp真係幾值得收藏

應該係，郵費都幾抵

我都會 應該
但我想知DVD有冇日文字幕 有會好D 淨聽唔明

但比起DVD想要Goods多D 姐係File果D

Amazon好似寫左無字幕
我都鍾意睇有日文字幕

大家一齊怕受傷害 又夾硬維持住前後輩關係嘅相處模式
完全無曖昧嘅餘地 就咁成功拖到最尾部長助攻

屌冇日文字幕我日文聆聽苦手喎師兄⋯⋯咁撚Sad⋯⋯
留返D錢自己出同人本算數⋯⋯

跪求快啲宣佈出後續
尋晚twitter yahoo 各種破紀錄
唔食住條水出後續點對得住老細同牧春女孩

春田人設係被動
其實一路都係比部長同牧帶住行
佢主動出櫃呢下已經好突破
就算牧飛佢佢都有死因
係問唔到佢就開始自暴自棄

其實買完會真係睇咩 我通常都係收藏

好替田中圭唔抵 臨門一腳炒左變渣男

係咪有同人本啊 如果出一定支持

真係好睇我會睇⋯⋯⋯例如漫畫果D
但自己咁樣講完都覺得⋯佢又爛尾⋯應該都唔會點翻睇⋯⋯

唔知有無人有興趣搞劇本transcription

係,用左6集建立既野最後一集炒晒

咁我覺得ok既，到時d特典映像應該都有字幕組做

出左既話一定同各位手足報備

好想搞香港牧春牧Only

睇過篇係牧春同日向伊努武去鬼屋相遇，春田係鬼屋撞到日向，2個嚇到抱埋一齊
設定好似係牧日向係兄弟，伊努武同春田係表兄弟
Kento x maki真心諗唔到

兄弟設定我可以

一定會有呀

但我覺得自己買左碟都係要靠上網DL睇返成件事有D灰
所以都係算啦

屌左十聲，我唔識日文
靠記憶對番d對白來睇

咁本身都一定無中文字幕
但日文字幕都無真係
有日文字幕先可以cap圖

有冇咁多（好似我地咁既）痴線佬參加啊

咁呢下又好似有啲反智.......
買嚟真係純收藏另計

大陸有合志，睇過寫文的太太都好正，買得過

好似有公式書？

咁始終自己有碟係另一種享受

我通常都係純收藏 有d碟一次都冇聽過
畫冊睇一次

日文字幕起碼都有d漢字可以估佢up乜，冇字幕係咪on9, 冇考慮過有聽障問題的fans?

係
買完都係睇開心版
cap圖同replay都方便d

希望有啦 唔好話冇人黎買野 攤都冇人擺就真係⋯⋯
同埋現今既我冇財力搞 唉 如果唔係真係有得諗

屌 有得諗
利申已經買緊日文D同人誌

係喎我都係咁諗
聽障fans好慘

係呀 好似仲係全彩頁 (???????)

駿河屋成團

春牧的前世今生

屌，我睇緊詐欺師Jp，第四集無啦啦變左大叔的愛

Twitter點save gif, maki成個pat pat坐左落小春田到

呢套咁古怪架？
我以前買過2，3套日劇dvd都有字幕（套劇）
特典無字幕就話正常啫

咁快手 我仲未開始了解

哇
磨鳩
坐蓮

唔識日文真係好蝕底 btw同人漫多唔多，齋睇圖都得

得閒上P網睇下 有D有通販

pixiv多到爆炸
隨便去搵全部都係糧

很多喔

屌好撚淫賤

原來燒死咗嗰個係maki ?

個說明好含糊，到底係只係Blu ray無字幕定dvd都無

係啊！！我睇果下都有啲sad
但唔realize果個係maki

其實我之前就覺得，主任同maki既feel好似高野同律
利申牧春派

屌好撚正

去睇下先
係咪有惡搞睇

maki個髮線勁後, 1 世都要留陰

唔係呀
係有個咸濕呀叔，以為佢要搞長澤雅美，點知原來係睇中左東出昌大

頭幾集已經有人話天空不動產係綠寶石編輯部

錯過左個post 不過我鍾意呢個比喻

主任唔係應該似高野個痴心炮友咩 （唔記得叫咩名）

橫澤？

我好似係喺bilibili啲彈幕見到
唔記得上幾個post有冇人講過
真係勁似
全部人都係gay咁滯

橫澤電影版同佢老公甜撚到核爆

網上面d人好勁

不如出續集 講婚後生活 媳婦阿牧 同春田媽大戰
仲有阿牧爸

點解可以咁自然

我好耐無追喇唔太清楚

可以整成咁？ 好鬼勁

Thank you

雖然整得好好 但見到又嬲
一個理所當然既kiss都唔影埋佢

上網D 人話佢地玩玩下，因為春田見到巨根勃起左，所以就停一停。之後maki 問左句"可以嗎？", 再壓住春田kiss

我會腦補認為春田唔想做受所以先推開maki

D人都話咁樣分到牧春定春牧

我都睇到 心裏立即相信係真

真係有果句"可以嗎" 咩？
再望睇多次先

寧願最後係同千x一齊

loop左四次 開始接受個結局

始終係sweet嘅

冇左前面35分鐘ON9劇情係OK既

睇多幾次佢地2個咁sweet咁自然已經融化

個個都轉汰轉得咁快
究竟呢套乜撚野劇黎
我地係咪比人落降頭

多謝牧春俾左個咁甜蜜既初夏我地

但咁就播完 之後既星期六點算 星期一至五我又可以期待d咩

係 比人撚完仲比錢

咪就係囉

We deserve better

就算最尾幾分鐘幾正都唔代表前面個半個鐘既垃圾劇情值得原諒

睇同人
J Kento

堅持呢套劇係爛尾
唔會原諒個編劇

我打算開火花嚟睇, 但樓上咁多人話睇唔明

你地真係好有愛
我真係提唔起勁再開來睇囉
睇下過多幾日會唔會好d

因為佢地存在就係罪，太可愛喇佢地

當你接受唔到一樣野 但你又想令自己好過D既時候
你個腦就會開始幫自己製造理由去接受

睇唔明又可以比藉口自己睇多幾次J Kento

maki 已經成為左我既精神食糧成個月 我不能自拔係咁loop

我已經loop咗好多次最尾個幾分鐘 前面個d應該唔會睇番

搞到上集同今集頭半都為做而做咁，結果太BBQ...

所以以後要改口講春牧?

睇完果下我又嬲又失落
好似冇咗人生意義咁

有名你叫, 大叔的愛嘛.

主線劇情本應就係maki覺得俾唔到幸福春田田, 默然退出(ep6). 大叔借機親近, 打點春田田生活一切, 取代maki. 春田田發現自己原來唔係要情侶關係嘅maki, 係想要爸爸系受嘅部長.

部長最後半推半就感動到春田田, 婚禮上完成佢地第一次kiss -- 春田田回想部長一直以來嘅照顧, 由不能接受到慢慢接受, 發覺部長默默守候佢身邊, 不離不棄.

最後部長成為春田家最後一塊拼圖, 以春田田加部長加春田媽全家幅作結.

根本就應該係咁, 係春牧fans搞到個結局亂哂龍

我地已經過左denial呢個stage

因為不停loop既關係 今日還好
但失落感已開始隨星期一逼近

差唔多要開新post

咁部長攪春田媽算啦

已經睇緊 為咗kento
成個頹look都幾得意

牧春牧不就好了

其實個標題冇咩意義,只係綽頭講個同性戀大叔鍾意左直男
SP同正劇都唔會係部長同春田結局

一直都係春牧

但係sp個尾都係春牧喎
咁又點解釋sp都叫大叔的愛先
（無惡意）

睇緊字幕版 有d位係通左 但都係唔接受
我幾鐘意牧同千珠個幕
說好既佢喊都唔理佢呢
仲有部長要留係東京係咪有d野

就咁話啦
續集就講春田媽枯木逢春得到大叔的愛(回應返個劇名)
跟住講兩講主線又去返牧春嘅幸福生活度

但係火花入面Kento係毒撚look毒撚格

完全無maki嗰種感覺

其實春田爸無出現過 )
將大叔的愛變做父愛可能講得通

之前有巴打講過留喺東京係暗示緊讓愛退出

牧春 但我覺得其實冇所謂

好想有sp/電影版呀

就1001了
最後想講多句

永遠追擊德尾浩司

會比較萌牧春但無所謂只要佢地啪啪啪乜7都得

集氣
套野紅到咁 好大機會會出既 佢地都係睇收視

希望DVD/Bluray多人買 咁就更有機

決定係星期一來臨前鼓起勇氣睇多次中字最終回 如果唔係始終好似唔完美 話唔定我睇完都會釋懷d

繼唔繼續開post好

我今朝睇碟個售價重係原價，唔知點解而家平左勁多 搞到有少少心郁

只要佢地一齊就好
再這樣下去編劇再分開佢地我都要不相信愛情了

開啦

開啦 當係Kento＋圭圭討論區都好

幫手推爆埋佢

係咪因為冇人買

口裡說不
買啦

1001